0.3=0.333333..... ?

0.3=1/3
1/3=0.333333...
Therefore, 0.3=0.333333...

why 0.3=1/3

1/3= 33.33%
0.3= 30%

1=100
Therefore
100=1

數學家

by op logic
therefore 1=0.9

因為計錯數

0.3=1/3

0.33333...=1/3
0.99999...=3/3

3/3=1
0.9999...=1?

係
不過0.3唔得於1/3

0.99.... 係 = 1

咁0.3可以點用分數表示
咁樣？

3/10

屌 樓豬升小二未

wtf

真心求教

3/10=3/9

所以唔可以約簡

只可以用3/9來表示1/3?

9≠10

講錯

9=10

not equal

等我update 個問題先

所以0.3只可以用3/9表示

因為3/9唔可以約簡來表示0.3?

正解 此post已完

1除以3=0.33333........
咁點解0.33333....乘返3=0.99999...而唔係1？

0.33333

Light+Heat=?

Radiation energy

所以0.3 唔可以用分數表示？

屌你咁撚煩架
0.3咪用3/10

利:math應該得2

0.99999…咪1囉

Light+Heat+Song=?

因為1除3本來就唔係0.33333

Sor
3/9,3/10

30/90,27/90

3/90>1/30

3/9同3/10相差1/30

所以0.99999...其實唔等於1

因為相差左1/30?

Sor 多次，原諒我數學垃圾

認真問，應該係咩？

四捨五入

There exist an ε>0 s.t. 0.99999........+ε<1 => 0.9999999999<>1

我睇緊乜撚野

哩到意思係約簡

而家小學都識上連登

1/3 = 0.333...
3/10 = 0.3
兩個唔同

另外，
1/3 = 0.333...
3/3 = 0.999...
1 = 0.999...

0.999...係真係等於1
因為0.000.... = 0

呢個post做乜9

1/3=0.33...無限循環小數
乘3之後變左0.99...
雖然睇落會同1有差別
但事實上你搵唔到一個數細過1而又大過0.99...
所以0.99...=1

到底發生緊d咩事

係咪又係D假膠POST

我都唔明

放棄喇樓豬

0.033333=0

Po主小學畢業未

但係0.33333...比0.3唔係多左1/30出來？

係多左1/30, 但咁又點？

Sor
3/9,3/10

30/90,27/90

3/90>1/30

3/9同3/10相差1/30

所以0.99999...其實唔等於1

因為相差左1/30?

Sor 多次，原諒我數學垃圾[/quote]

乜撚嘢

差少少咪能煩啦

樓主=
=樓主

呢個post究竟做乜撚野

學左analysis未

我睇緊咩野?

ce數學攞f ?

joe mud 9

一係假膠 一係白痴
開個弱智比樓主

以為樓主假膠，原來真係on9

真心一問 1/3係咪整數黎

我意思唔係integer
而係呢個1/3有無實體

乜撚野實體呀

寫到做分數，係有理數。只可以咁講

On9

因為0.9999...=10/10

可唔可以話

0.99999...*3=2.9999......7

2.99999......7=3?

8.99999......1=9

小二學生黎講樓主啲中文唔錯

上面放低粒膠個d有幾多真係明做緊咩

利申唔想明好煩

33/100

樓主升中學未

30*1/3 =10
30*3/10 =9

1/3 != 3/10

咁多負評我都係收皮算

.
0.3=1/3

0.3=3/10

希望排版冇錯位

高汁
利申：睇唔明

gs中5野黎有幾煩

我中三

0.99...係無限循環小數
2.99...都係無限循環小數
但2.99...7係有限，因為你無可能係無限後面加野上去
另外，0.99...*3=/=2.99...7

例如2.22222*3=6.66666，當乘出黎答案最後既小數位唔係0既時候，前面同後面既小數位一樣
0.99...有無限個小數位，0.99*3都自然有無限個小數位
所以0.99...*3=2.99...=3

分數最大等於1，唔係咩，就算你分母10000000000，分子數值等於分母都係1

大家 = on9

分子大過分母，小學教你叫佢做假分數
假分數唔撚係分數?
唔係幾明你講乜

咁0.0000......1(姐係理論上1同0.99999...相差嘅數字）係咪可以當1係唔存在？

本身標題真係好
但引申左好深嘅野
多謝樓豬

0.3/0.3=1
3/3=1
0.3=3

秒

一切既數值都係相等

理論上1-0.99...=0.00...=0
而0.00...1大過0.00...

無限循環即係唔會停，但你要係某處停低先會見到個1字，所以理論上唔會有0.00...1呢個答案

咩宜家連登變左做問功課討論區咩？

喺諗0.9999...係咪1之前（或者差唔多嘅嘢），其實應該先諗0.9999...係乜，點解佢真係代表一個數字，明白之後先諗點解佢係1

0::::3

無限呢個concept比起想像中難好多
唔係理科人諗唔明真係唔奇...

好多數學奇才

Fire

Fire+Song=?

淨係講等於既話，就算你1000/1000，1000000/1000000，都係1，唔係咩

分數最大等於一

其實我覺得同quantum mechanics 有關

真心唔明樓主點解會有0.999......*3=2.999...7呢個概念

因為如果0同0.000......1係相等嘅話，姐係"有"同"冇"其實都係一樣

如果係等於，唔係咩

笑撚左 難分真與假

=fire
fire + song = me

樓主係咪有輕度？

0=3

屌你老味 0.3 咪3/10
0.3333333咪1/3
有幾撚難理解呀？

我都唔明樓主諗乜

弱智?

0.99999...*3=2.9999...9

樓豬＝弱智

新數學理論
有無人可以提名樓主拎諾貝爾數學獎
利申知道有費爾茲獎

Fire

認真唔係串你,其實樓主你有冇受過正規數學教育

有無人打去青山問下有無走犯

你數學老師有無教你計數機嘅顯示係有限？

1/3=0.33333
2/3=0.66667
3/3=0.33333+0.66667
咪=1

未讀完九年免費教育

你知唔知乜嘢係quantum mechanic

我覺得樓豬個腦都同quantum mechanics 有關，姐係"有"同"冇"其實都係一樣

樓主係庇護工場走岀黎

柒撚夠未？
qm講嘅係probability

計數機識唔識用

好好笑呀

唔明點解樓主會有0.3=1/3依個concept
痴撚柒鳩閪線

1=2

連登原來咁多數學天才
真係臥虎藏龍

有冇巴絲成日睇/讀都要好用力

樓主真係有學習障礙

諾貝爾獎

樓主應該係資優黎
數理方面比較強
有閱讀障礙
睇黎樓主可以憑單單一條0.3=0.33..
係量子力學方面有所作為

樓主唔好放棄治療
你將來一定好有前途

Light+Heat+Song
=(Light+Heat)+Song
=Fire+Song
=Me

Me+Song+You=?

My power powerful

屌真係好撚憎人郁啲就話係quantum mechanics

Let S = 0.999...
10S = 9.999...
10S - S = 9.999... - 0.999...
9S = 9
S = 1
therefore, 0.999... = 1
QED

最大嘅心理關口係好多人接受唔到一個實數可以用兩個唔同嘅小數嚟表示

豬=0智商
0智商=樓主
Therefore, 豬=樓主

大家唔好咁啦 樓主係弱智架

Each rational number at most has two decimal expansion
i.e. 3/10=0.3 = 0.2999999999
1/3=0.3333...30=0.3333...2999...